[集思廣益]幫警察改名

個人覺得叫警犬/警狗，其實都侮辱左可愛的狗狗
你地連狗都不如

警柒

警西
無名警